trabalho feito pelos alunos
Jhoser Alaff dos Santos Matheus     GRR20166838
Celissaint Bibinson                GRR20169928

	Foram implementados as funcoẽs do arquivo grafo.h 
e algumas funções auxiliares descritas no mesmo.
o programa apos ser compilado deve ser executado com
o comando ./teste < arquivo_input > arquivo_output 
